.. openaria documentation master file.

===========================
openARIA 1.14 documentation
===========================

.. note::

    Cette création est mise à disposition selon le Contrat Paternité-Partage des
    Conditions Initiales à l'Identique 2.0 France disponible en ligne
    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/fr/ ou par courrier postal à
    Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco,
    California 94105, USA.


openARIA est un logiciel libre permettant l'Analyse du Risque Incendie et de 
l'Accessibilité pour les Établissements Recevant du Public. Il gère le 
Référentiel des ERP, les visites, les analyses de plan, les décisions, les 
commissions, les autorités de police et bien plus encore.
http://www.openmairie.org/catalogue/openaria

Ce document a pour but de guider les utilisateurs et les développeurs dans la 
prise en main du projet. Bonne lecture et n’hésitez pas à venir discuter du
projet avec la communauté à l’adresse suivante :
https://communaute.openmairie.org/c/openaria


Historique de versions
======================

.. toctree::

   history/index.rst


Manuel de l'utilisateur
=======================

.. toctree::

   manuel_utilisateur/index.rst


Guide du développeur
====================

.. toctree::

   guide_developpeur/index.rst


Contributeurs
=============

(par ordre alphabétique)

* `atReal <http://www.atreal.fr>`_
